[突發] 哇屌你老母！！賓州岩岩紅左！！！

岩岩打得飛機多賓州紅左 紅撚晒
點算好

切

好痛架wor

埋單計數咪又係書

source?

冇得救了
or

咁都要source?
巴打 叫下雞發洩下好wor

切落嚟dum去垃圾桶
然後賴voter fraud

【轉載】【仔細factcheck】係咪有哂相 美國選舉大量郵寄選票被丟棄？？？

冇圖你講乜都得架啦

好好笑？

屌 以為為侵贏左賓州

咬斷佢囉

我呢啲愛侵力心血少 唔可以受驚

推撚左 拉返去

屌你老母

我DNLM

Blocked

賓州紅左都要block??
你無賓州架？

放完血變藍?

做咩屌我老母

cctoy俾你哋搞砸晒

Block

賓洲放完血變藍

我做錯乜
點解我咁慘無人入黎安慰
仲要屌我老母

我入到黎...

砍左佢

on9

拉

樓豬以為自己好醒
但你碌鳩關時事台咩事？

Block埋你

BLOCK

拉加blocked

一撚定要撐侵㗎

source呢

賓周啊 屌你老母

我屌你老母

咁都上到熱門
拉

下世小心啲

自己睇av啦鹹濕仔

你賓州紅開係cc 台？

嘩哈哈，好好笑啊
唔係樓主講嘢好笑
係諗起樓主一路打字，一路忍唔住覺得自己好笑嗰樣，就覺得好好笑

比p 牌仔block 都好應既

傻閪

完全封鎖

我想搵人幫我
唔知開係邊度搵到人 見呢度幾熱鬧咪開左過黎

Ok

已封鎖會員 花與愛麗絲 完全封鎖

真係笑撚左

樓主好波

切咗佢

你老尾
你正一賓州真係斷左
仲會講笑果d人嚟